Suzuki Carry 頑皮龍D12

近期呢部Suzuki Carry 遙控車都幾受歡迎，好多之前冇玩開遙控車嘅都人都買咗部，包括小弟在內。
唔知呢度有冇巴打都有玩呢？希望大家可以share下自己部Carry嘅相

上面係小弟嘅carry，除咗加燈同車牌都暫時未有其他改裝

訂咗未到 諗緊點樣改